床上有大約一毫米嘅蟲，有無ching知係咩？

下世小心d

你張床污槽成咁，一睇就知小強黎啦

蛩

好撚污糟

幾耐冇洗床單

果d係花紋定尿漬黎